[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[13]

繼續~~

講到邊

傻仔

@XO醬雞柳

@鸚鵡

@餅餅

@餅餅

其實我都會

照舊訓一訓先上堂
好眼訓

@鸚鵡

我對數真係唔得個腦follow唔到

@餅餅

you look perfect every day

@大波妹

係啊 大家都好有愛啲唔開心嘅嘢都掃走哂

@大波妹

好人被frd zone 現實總係好難遇到
諗起都暖笠笠

唔似喎

岩岩訓左
點知訓過龍

溝女好岩唱

我都訓著咗

溝妳好岩用

妳唔知姐

好唔舒服
點解我成日病

唔洗溝啦
我已經係你既

你咁大膽

@肉感大波妹

好少上嚟追po
同埋都冇乜mood啊呢排
又多野做
一日一聚囉

唔記得係@肉感大波妹
不過你應該睇到

妳好好休息啦 成日病親
我寧願係我病親

妳咁大膽
唔怕我真係壞左既人咩

要變大膽d先識到妳嘛
爲未來改正我習慣

金鐘國真係好勁
又醒目 識唱識跳 又孝順
就係唔識搵女朋友

啲鼻水係咁流

我信你係好人

咁我都要再大膽啲

但一不小心 總記起你

等佢自己好返啦 同埋飲多啲熱水

搞到我咁鐘意妳

點都咁鐘意妳啦

句句都夢一般無法被忘記

[member羨慕欸我筋超硬努力緊但進度緩慢，但聽講會令肌肉線條更靚，所以好用心學緊[/member]

@沒有巴

@愛我巴

細個對數學有天份 大個左發覺係假象來

有自信係好既 但自己太有自信

@說你愛我

@話你愛我

@餅餅
係。。我睇過幾個西醫都好求其 試過有個係咪都話打針 仲要打喺pat pat 話一定唔會痛 唔洗驚 結果打到瘀撚埋

@餅餅
真係好難早瞓。。呢兩日都做緊deadline fighter 後日又要test 都無溫過但真係頂唔緊 今晚早啲瞓

@師父
睇嚟要教你打吓字～係女木女木 啊 唔係 女一女一
都好似真係。。平時要問男友十萬次先會聽到一個靚字以後都係聽你讚就算～～

@師父

@師父
我搭親巴士都會咁 小巴就一時時
可能份人本身好易暈 我連飲咖啡都會唔舒服 好渣

講起搭小巴 小一嗰陣試過搭綠van瞓著咗 之後一轉大彎 成個人bell咗出位 跟住咗架小巴漂移。。。 7到全程車都唔敢抬高個頭

@人間美麗愛好者

@小鸚鵡

所以今日做完嘢就算好攰都想入返嚟取取暖

我唔會frd zone人 因為無人比我frd zone
真係有㗎 我試過開頭一齊嗰陣其實唔算好好好有feel 但唔想對方傷心就試吓努力～

尋晚無攬 所以瞓得唔好

我走失左既姐姐返黎喇
希望你d功課唔好咁大壓力啦 好好保重身體
我以前都唔會讚人靚女 因為覺得對方無咩吸引到我
不過而家無咁怕羞係咪都讚下人 靚姐姐

我打漏左
其實你男朋友心入邊有妳就夠啦 係佢心入邊妳係最靚既
如果唔係點會同妳一齊 唔洗刻意咁讚妳啦大家都知妳靚

自己好唔返

越鍾意越好

好幸福

睇到啊

咁佢手勢都幾差
我依邊有個西醫唔洗1分鐘就幫人睇完

今日訓完聽日再繼續

搭長途巴士有時真係頂唔順 唔知係咪太多人
有時會抖唔到氣咁又bill哂冷汗好辛苦 又易暈 上車又唔敢玩手機
多數都係聽歌分下心咁

忍唔到笑左成個波咁飛出去 好採妳又未圓到識碌黎碌去
比我都7到成程唔敢抬頭

姐你個頭！搵藤條打你㗎
好有心～而家希望快啲grad救命 個腦同個心長期唔同步
我都好少讚人靚仔 因為close frd無咩真係靚仔嘅人 無得養吓眼sosad

覆完你先睇到添～
佢話我唔！係！靚！啊！頂盡都係q
希望佢心裡真係得我一個～唔好搞搞震

唔會既時間長d姐或者妳免疫力真係好差掛
以前我食藥同食飯咁食 少少痛就食粒藥先 流鼻水又食 唔夠訓又食
好驚老左d副作用出哂黎
所以我而家有病都係等佢自己好
有次腸胃炎嘔/all到hihi咁都無去睇醫生

今日補課 係咁耐以黎最有心上既一次 可能因為訓得好足

所以無再睇過佢
啲錢就咁就袋袋平安啲藥得唔得㗎？有啲好平 所以啲藥都好廢 食完衰過無食。。

快啲送我歸西得唔得

如果 如果今天一樣漂亮 如果今天一貫善良
我相信妳之後一直都係咁

我都會！！成日以為自己有隱疾 試過有一次辛苦得滯 一落車就嘔胃酸

啱啱同你講bell出街嗰陣自己都忍唔住笑咗一陣7得嚟又好好笑 我當時仲要坐第一排全架車都睇到啊啊啊啊！！！！

唔好咁啦姐姐
我由細到大都想要一個姐姐好想有得嗲下佢 好想比佢恰下
獨生又單親成個屋企得我一個好悶
我都想快d完呢一年 到底我會變成點 希望我會成熟d

q都好啦都係讚美
我都希望妳同男朋友幸幸福福甜甜蜜蜜啦~

歡迎你返嚟啊

聽到你咁講心都軟晒 好啦比你嗲吓 乖～以後有餅餅同我喔仲有一大班朋友喺呢到！

我都想要家姐同阿哥陪我玩同保護吓我 可惜我都單丁 唯有自己同自己玩

係想快啲完 但又好驚愈過愈衰 2020好似好唔得咁唔知點解 無樣好。。。

個時真係會想即刻落車每次落車都feel到想嘔咁 不過好採忍得住

算啦小學雞 個陣做既7事應該都幾多下 唔敢回望過去

細佬乖乖 家姐請你飲果汁 唔好飲太多奶茶啦～

我係成日比人frd zone嗰啲人有時諗 太好人係咪一個原因
你好好人結果係點？

我都係喎依家要攬返夠本

Home sweet home

要忍忍了～而家都係搭巴士同小巴多 同埋覺得喺地鐵好易蘯失路 所以加加埋埋就好唔中意

初中都7唔少 成日見到fb彈出嚟7/8/9年前嘅po 真係黑人問號

異性緣其實我都無乜可能signal唔夠。。？有時flirt太少就變咗普通朋友傾計～
結果就係而家呢個男朋友

Yeah咁就可以暖粒粒咁瞓覺lu

我係咪阻住妳訓教
其實我都唔明單丁有咩好處 有d人好鐘意單丁
我覺得多一個屋企人點都好過屋企無人
不過都係想要個姐姐多d 細佬妹個d感覺會煩住哂
希望大家今年都有進無退啦

sweet and warm

傻啦點會～朋友傾計邊有話會阻住攤多陣就瞓～

我有時都會中意單丁 感覺就好似治療緊一啲傷口咁 同埋比自己真正放鬆 了解吓到底自己想要啲咩～但我單丁同埋一大班人都要有 長期單丁會好壓抑
「學會一個人安靜，才能看懂世界的熱鬧。」

如果屋企無人 我就點都會開電視陪我 有啲聲好似無咁落寞 家姐正啊 啲衫仲可以交換著 同埋可以傾好多心事

承你貴言

我異性緣近乎0可能太正經
正喎真係幸福

好嘢 有個又甜又暖嘅覺

做咩成日咁夜都唔瞓啊～會唔夠糖分㗎

唔阻姐姐妳訓教啦 聽日先覆妳

細個太有自信 之後遇過挫折就會對自己冇信心

就瞓㗎啦覆埋你要搶糖啦

咁要學吓搞屎棍見好多女仔都中意搞笑型～
如果有個男人有時幽默 有時正經 有時浪漫 有時深情 有時肯一齊傾心事 即嫁

你都一定好快搵到幸福～！試吓同個女仔多啲傾吓新嘢無咁悶（？）可能佢會覆快少少呢

你都快啲一齊瞓～Good night

呢度比你加強返自己信心唔洗怕識錯人

臨瞓前都要咁sweet
而家一齊瞓補充糖分就唔洗爭～
聽日見啦

識到你已經證明識錯左

幽默感的重要性
你係咪就嚟會嫁比男友記住請我哋去飲

我會盡量試不過有時都係會好地地被read

好啊 一齊瞓 暖笠笠good night

幾時都要咁sweet
好主意！聰明
聽日見

我打擊你嘅自信但你都受得住 證明有成長啦

唔講邊有得笑

忍緊口喇等姐姐派糖已經夠哂甜

我真係盡量唔搭巴士 好驚係車上邊嘔
同埋嗰種缺氧真係好難受

初中真係唔敢睇睇返以前個fb真係要洗眼
完全唔敢諗以前嘅自己係一個傻仔

細個嗰陣屋企無人我會開住燈訓教我驚驚
家姐可以嗲下佢 叫佢買嘢比我嘛

我訓教先聽日再傾

早晨呀各位

我都想要個呀
最好幫我襯埋衫

悶呀 想返工

@餅餅
幾日冇見過你你去左邊到

邊有幾日 佢日日都係到

腸胃炎都唔睇
流鼻水唔食藥我會好唔返

早訓左咁乖

我無睇過佢 但我陪朋友睇過幾次
次次入一入去就出返黎

唔得我唔捨得

你係咪成日咁撩女仔

個陣食咩嘔咩 之後決定唔食野飲包檸檬茶就算當補充糖份
但都嘔返出嚟之後連飲水都嘔又屙
連睇醫生既力都無
以後妳啲病係我身上就好喇我唔想妳病親

妳都要啦

係 但淨係撩你一個

唔記得反正除咗就睇唔到野 省光係最高個批嚟

下次咁真係要睇醫生
你病左我心痛架

我今日都要早訓

點解甜到咁

我以前200近視都睇唔到嘢

妳病左我都心痛㗎你休息多啲啦

咁就乖 不過都記得要食嘢

妳都甜啦係妳身上食返嚟嘅

今日訓左好多啦

我依家仲未訓得著

我學你炸

1001